[
    {
        "randomId": 310
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    }
]